有冇人遇過粉紅色lin頭

到底係咪真係存在

有

我⋯ 男的😜

我有一邊係

蝶蝶洗唔洗咁串

都市傳說黎

咁另一邊係咩色

男嘅都冇見過有

真
個個都話真係有
但係從來未見過

who?

踢波甩咗 唔記得咩色

你就係嗰位踢波踢甩咗lin嘅傳奇人物？

屌你老母 男人老狗 要番號咪出聲囉

話說佢唔著衫踢
之後就入左波
跟住學D足球員胸貼地咁滑地下
點知一滑個下
捽甩左粒lin
我地成班FD見到已經笑到仆街
咁我地就叫白車啦
聽電話個個都笑住問我地係邊到咁
之後去到醫院
個醫生問粒LIN去左邊
我個FD話:粒LIN有用架??唔撚係呀??
粒LIN而家應該仲係球場到
咁返去搵已經唔見左
我個FD就係咁冇左粒LIN

朗尼

從來冇見過有av
粒lin頭係粉紅色嘅
巴打係咪睇過
求seed

LM巴(單lin)

點會無呀

想引我講 無咁易

哇原來真係存在
真係好粉
btw我而家了解咗唔係都市傳說喇
咁有冇女版益下本行

唔好啦
本行真係想參拜下

女嘅真係未見過

我都想睇下

港女真係一百個都無一個
你睇吓啲自拍流出片
真係無粉紅色乳頭
最多都係淡啡色

亞洲人嘅話淨係見過一個越南妹有

所以咪想知係咪真實存在囉
btw上面有位巴打已經證明咗真係有
不過男人嚟
唔知有冇女人有呢

講多啲

認真講, pornhub大把
利申不嬲睇開外國嘢, 唔好問我點解亞洲人咁少

邊個嚟

平時間唔中都有上開pornhub
但真係從來未見過

Nono

當年粒lin粉到連沖涼水都粉粉地色

Ex

我

more

你就好

圖
淨係影粒lin就得

我條女女

自己j

我係

咁你睇多啲啦ching, 噤most viewed好多, 上去都唔好睇返亞洲人
我從來都冇睇過日本嘢, 對比係外國嗰啲真係好柒

咁算唔算？

Hello冇圖？

我憑自己實力有一粒粉紅色乳頭
點解要有圖🖕

😮😮😮

有，我娶咗
除咗大肚嗰十個月變黑都係粉

粉紅色龜頭我就含過

啲人話性經驗愈多先會黑
我記得我細個都係pink

可能拜登都同樓主一樣諗法

真 睇到粒啡lin黑lin已經冇mood睇

辜莞允 流出自己搵

大部分停咗經嘅黃種人女人乳頭會慢慢變粉
因為荷爾蒙影響
同埋做激光都可以淺色啲

除咗呢個原因, 係因爲日本啲av cover同内容差太遠, 同埋啲女嗌到鬼殺咁嘈勁難聽

幾多年前既nono

好小
但真係存在

我係 屎眼都係粉紅
想睇留TG

我ex有

我答到你
色素問題 鬼妹先易粉紅

後生機率高D

有個ex係粉
但dllm有lin毛

本身個人色素淺就會粉
粉》紅〉淺啡》啡〉淺黑》黑

黑妹所以極限係淺啡
因為色素

黑lin 都唔想睇
明里咪幾好

我都有
原諒我哋啦
有陣時我哋都唔想
又唔敢抆

色素問題

一抆多三條

Melody Marks 係咪pink ?

blocked thanks

白皮膚係咪多數pink

想睇

有
我見過, 我真係見過
鬼妹

我不依我不依😝

認真答你 唔係

上原亞衣算pink啦

淺啡

用夾抆
一抆就得
輕鬆

有韓國溫泉時

好撚心咪撚比 p 牌pr 推post

jonny仔如果你呃我
我一定唔會原諒你

人人愛Punk lin

我男朋友bb chu

反而男人見得最多 女真係冇乜點見過

白人好似比較多

粉紅色lin 係色素問題，十幾年前香港有隻日本仔藥搽咗可以轉pink Lin.

有 正

鬼妹咪大撚把
黃種人有色人種 就少好多

點敢呃行行呀
沖涼嗰陣最好抆

ok陣間試一條
呃我你死梗

未見過女人唔係pink
利申淨係見過鬼妹

有
佢話用咗士多啤梨七天粉紅精華素

抆一條生三條
冷靜呀行行

唔抆了

我粉LIN
想試?

有 我男朋友

sorry

大家記住用不推文

話係深紅會唔會開心d

屌你老味要出兩張圖證明左右都pink

好多男仔都係粉lin

想屌 大粉Lin餅

冇一張係兩粒都pink

我阿媽有 50路都係粉紅色

有 一個俄妹 有禮貌 值回票價

粉紅色乳頭 可遇不可求

大把 不過全部鬼妹

亞洲人都係頂龍遇到淺啡
本身對架妹有高少少期望
但遇到都係深啡

日本av女優好似都冇粉

我見好多自攝都有

惠康大特買